某中共報紙：三千萬港人支持国安法

d字高高低低 改圖味濃

leslie梅姐都簽名支持點會冇3000萬

咁多人我哋輸晒啦

三千萬陰兵

等source

俾咪「三千億」？

14億入面得3千萬 算多定少

三千萬港人

第三版寫300万人
唔係打錯字咁笨柒掛

香港由開埠以來存在過嘅人應該有三千萬